Goodnotes 4問題一問

有冇巴打平時用開goodnotes 4 寫筆記？
想問下入面既文件同埋category係咪唔可以自己排序？冇得自己排次序勁唔舒服